中大 Community Health Practice Interview

有冇巴打或者絲打知道interview詳情係點？主要問啲咩問題？🙏🏻

嗰陣問你啲乜嘢問題😵

上年in過，留tg講？

我收到offer 可能因為我係讀PE所以佢問我而家讀嘅科有冇相關咁

Ching你係咪24號填spreadsheet嗰個

唔係 我好早就in咗

你幾時in㗎 等幾耐有offer？

我1月28 in

兩星期左右

一樣1月28 in但無offer
見到non-ju tg group都有人等兩星期收到
希望有奇蹟

通常兩個星期收唔到offer都代表冇

有個等一個月

個啲係人哋唔accept個offer先至有 但機會新係好微 你gpa幾多先

咁無機了 3.7up

不過呢科聽聞係水泡科嚟我收到個offer 3.0就得

同埋請問有冇non ju tg link 我都想入

因為condition低所以好睇interview表現

thank you

師兄係邊間

太空